問女仔攞電話

大家有冇啲善意方法問女仔攞電話🤔

你幾有善意都唔代表拎到㗎,我尋日咪衰咗囉,有勇氣都冇用

敢就慘啦，佢天日返工last day

冇計？

你靚仔西都屌到

有兩句嘅咪話不如交換電話，搵日約出嚟聚下舊

影相個陣攝鏡叫佢whatsapp畀返你咪得

有冇結果都好,點都問下佢.
唔好畀自己後悔

加入警隊 實踐抱負

兩句都冇，所以先敢諗爆頭

照問囉
自信d 就得
唔試就無機
試左，唔岩傾味算

我都想問個女仔拎電話，佢係同我同一幢大廈返工，上星期見佢帶住個新人做野，一問之下原來佢就黎唔做，問佢幾時last day,佢又話遲下先…都唔知聽日仲見唔見倒佢…

我喺公司無朋友，返工好多時好似啞咗咁，係佢會同我傾下計，佢走咗實悶死我

我都冇啦,唔計公事

仲要唔知佢天日返唔返

佢尋日同今日都冇返，好怕聽日佢唔返，唔返就咩都唔洗講

chloe